%
% $Id: superamento_serialismo_integrale.tex 8 2014-02-04 21:01:21Z nicb $
%

\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Superamento del serialismo integrale}

    \begin{itemize}

        \item Durante gli anni '60 vengono quindi riscoperte
            e sviluppate tecniche compositive
            vecchie e nuove, tra le quali:

        \begin{itemize}

            \item il recupero di elementi espressivi

            \item l'elaborazione di nuove forme tematiche

            \item utilizzazione avanzata di elementi connotativi

            \item la composizione nel/col suono

        \end{itemize}

    \end{itemize}

\end{frame}
